美國眾議院以407票對1票通過維吾爾一權法案 證明美國民主不如中国特色民主！

中国全国人民代表大會以2958票贊成、2票反對、3票棄權和1票無效通過修憲草案，證明中国比美國更接受反對聲音！

同意請轉發！

底氣係乜撚嘢唻

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

push

應該係係個肚入面谷住谷住度氣,底氣太多可能會忍唔住成日放屁 。應該係

底氣太多會否導致滿臉噴糞

沒有
沒有
沒有
通過！

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

一票又係同一條友？

到底嗰一票係想make noise 定奶共膠

厉害了，我的国！

一毛

佢好似係同外國有關嘅就唔支持
唔理係邊個國家都係咁

🍐🐎4️⃣🕊

鬼

堅，佢原本攻擊美國，點知迴力標

Cnmb